暫時第一單報捷 美孚北以一敵二勝出

繼續呀 要多啲

Load唔到圖既
大家睇立場fb 啦

推 加下士氣先

推

陸續有黎

點解會係建制撞區
唔地班撚樣唔係協調好嫁咩

兩個建制互界

兩個加埋都輸呀

以1敵2先大機會贏

繼續，唔好比佢停

加埋都唔夠黎呀
注意番保皇4年前1人出選得票數都係差唔多

Goooo

Pushhh

元朗一個險勝

灣仔報捷